美國佬對住中国都要扯白旗頭寒，香港仲要同中国對抗是否不智

立即回歸祖國 取消關係法

問號

樓豬是否on9

你識唔識中文？

頭寒？

中文U?

終国令尾国头寒，尾国患了严重傷风感冒

頭寒

頭痛+傷寒